當年你地都話要大J同屎萊姆收皮啦

衣家咪愈來愈紅

人地紅係因為小學雞多咗

乜佢地仲未收皮嘅咩
太耐冇聽過佢地仲以為佢地退出咗youtube添